# @edt ASIX M01-ISO
## Curs 2018-2019

Llistat d'exercicis i material

 * exercicis d'scripting
 
   * Exercicis fets a classe interactivament / conjuntament amb les alumnes.
   * Exercicis de la llists d'exercicis.

 * base de dades training

 * exercicis scripts d'administració d'usuaris
